【大隻仔】覺唔覺得大隻著咩都好睇?

就算樣柒都好
大隻仔真係著咩都型

利申:大隻

屌

你走啦

高就係(>175cm) , 矮撚大隻都係矮撚

185

睇下大隻成點啦 爆衫嗰啲不了
矮仲要練勁大隻懶型好嘔心

唔著最好睇

死毒撚真係話你on9驚你嬲 整大部分既model都係高瘦至高中等身材 有幾可見model係好大隻？大隻著咩衫會好睇？

擺到明係d樣衰既76 日日去做gym 以為變大隻就可以變好睇d 開post安慰自己

完全同意樓主

點解你會覺得瘦猛猛既model啲著衫會好睇

係大隻嘅著條短褲都好睇

好撚型

唔好睇點做model

唔覺
得大隻冇 用 要配合埋高度 最埋想178-183
如果矮撚大隻咗咪又係柒

185 大隻